唔好意思阻大家小小位置，我朋友間鋪開始唔係好頂得順，希望大家多多懲罰

代朋友開post 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

鋪頭詳細資料可以pm我，我用我人格擔保一定是黃，唔係管理不善，唔係無生意頭腦，只係被業主及社會迫害 😭😭😭

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

喺度開名有乜嘢問題？

呢度有pm架咩

要懲罰

名都唔開想點

黃店有事 幾伏都一定會去幫襯

賣乜都唔知，P你老母咩

要釋出善意接受偽黃，比啲藍既鋪頭知道要轉黃先有出路，從而壯大黃色經濟圈

Check inbox pls

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

好多on9真心膠
樓主好明顯抽緊水啦

pmed